[麻煩幫推] 各位，係時侯慢慢Quit Youtube

由於近來Google、Facebook、Twitter呢啲平臺所仍作所為
我地開始要反思係咪要繼續係呢啲平台上生存
繼之前大家推薦MEWE去取代Facebook

大家可以睇下呢條片講有咩平台開始慢慢取代Youtube

取代YT平台
LBRY

ODYSEE

推

要同啲youtuber宣傳埋，同埋大家有咩片都可以upload上去先再post過黎連登

agree

推，等多啲人知

用緊
建議黃youtuber 開始2邊都upload

lbry會背景執行， 勁食電
完全唔知點搞
電話刪咗

暫時都係得台灣過去

Lm

Push